蓬佩奥：美國不會因中共威脅限制美國人簽證 被威懾而不對香港問題作行動回應

Pompeo

蓬神

7一維園見
Facebook ig airdrop

回應左未，啲制裁冇咩力wo

Mike Pompeo
Nice Pompeo

Thanks bro

派隻軍艦接埋你走好唔好

除非停SWIFT或者禁止兌換美金，如果唔係冇咩用

美國禁止軍民兩用技術輸出到港，張List由美國自己定

亦講明會再加碼制裁

唔同美國買咪同歐洲買，全球化轉口貿易點都有方法source到加上呢啲只係小眾野

最基本都要取消香港獨立關稅地位，但吹左咁耐都中未做

呢個等同打仗

直接啲，向金融方向出手啦

轉口都唔得㗎
你第一日見識老美？

而家就係要打仗

辛苦哂，中共呢d 廢鳩制裁都要勞煩佢出黎講

請美帝繼續出多D招打香港人
隊冧股市樓市，有股自殺有樓跳樓
等香港人D強積金，積蓄化為烏有
隊死匯豐國泰呢D閪公司，最好制裁埋地鐵，等香港多D人失業
最終林鄭、黑警繼續出糧加人工，絲毫無損，藍屍發大財，黃絲仆晒街
STAND WITH HK

唔好FF 一日就打仗啦 大國博弈唔係咁
因應國安法通過美國都做左野
之後個波又踢返去比支共
如果佢真係用國安法鳩拉上去
美國又會再做多啲野
事實就係咁大家一步一步棋行
你同我都係棋子

美國出口管制條例

自己睇

話雖如此，講左咁耐出招，今日第一招制裁，對港共既影響接近零，受影響既中小企/一般市民更大
你話慶唔撚慶?

其實你知唔知買美國野要申報同填埋end user statement?
另外有當地執法部門audit 你公司..... 你暪佢地你都好大獲 你參考番慢慢周個case....

仲要係就算買歐洲貨

只要有一粒chip有用到美國技術

都即刻收佢皮唔俾出貨